## Projeto
Iniciado com [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

Projeto extremamente no inicio, possui apenas o login visual e a implementaçao do Auth0 não está funcional.

Rode o projeto com `yarn start`

Abra [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para visualizar no browser.






